{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 바다마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時に人数が変更される場合、事前にペンションにご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 また、ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 そのため、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 次のために入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉などを直火で焼くことは安全上禁止されており、炊事道具を個人的に持ってきて使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンションでは一軒家の客室、IPTVとWi-Fi、Wi-Fiが全客室で提供されます。 すべての客室は禁煙です。 ペンションにはウォータースライドがあるので、暑い夏を涼しく楽しむことができます。 バーベキュー場を利用でき、使用料は別途請求されます。 バーベキューは気候状況によって不可能な場合があり、バーベキュー進行時にデッキ火災の危険があるためグリルは安全に備えられます。 個人的に使用する火道具や炭は使用が禁止されています。 駐車場があり、周辺には保寧鶴城里恐竜島、保寧麦畑、チョンブクカキ焼き団地、保寧マッド祭り、マッド博物館などの見どころや貝拾い、海釣りなどの見どころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が変更される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数が変更される場合は、事前にペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火で焼くことは安全上禁止されており、炊事道具を個人的に持ってきて使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用でき、使用料は別途請求されます。ただし、気候状況によってはバーベキューが不可能な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には保寧鶴城里恐竜島、保寧麦畑、チョンブクカキ焼き団地、保寧マッド祭り、マッド博物館などの見どころや貝拾い、海釣りなどのアクティビティがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 594
    }
}